有個來自波蘭既台灣youtuber 由上年6月都有講香港

非打手
純粹見人地支持我地 又好似唔覺有人講

明白 睇下youtube 打下飛機係對運動冇幫助
但係聚集或者鼓勵一啲為我地發聲既人都緊要

推

Push

依家先發現

好好睇